有冇人試過比流浪狗追

上次差D係北港奶野,好彩扔左兩袋垃圾出去趕走左,唔係都無命出返去

你唔跑我咪唔追囉

流浪狗大極咪哈士奇個體形

上次揸緊電單車，有隻突然衝出嚟咬我腳
屌你老母，停定架車都仲死咬唔放

之後一腳踢落佢個肚到就係地下典住嘔
依家聽話啦，路過聽到我車聲已經掉頭走

好彩當時著車boots夠高防，唔係炒車都似

你唔追我咪唔跑囉

我追流浪狗多

1823

話狗唔會主動咬人真係方天大謬

咁你企定我咪停囉

開大燈射佢得唔得

試過一次 無啦啦吊我尾之後就衝去我到
好彩追咗一陣就冇追但係嗰一刻我跑得比平時快咗好多

冇用，而且我當時電單車，佢咬到我腳時已經唔係車頭方向

其實當時如果前面冇車，我俾油佢應該追我唔到，不過唔咬都咬左，當教狗

咁好彩

試過，仲比佢咬到

洗唔洗入醫院

Call 左白車……不過好彩唔嚴重，有個牙印咁

拖住隻狗行山
山上幾隻流浪狗衝落黎想咬我隻狗
最後我用腳擋左 再踢左一腳佢就走左

著工裝褲 咬個位魚左 牙印同出血傷口

呢D真係仆街無仇報

同佢隻抽

你試左先

成日試

試過自己行山附近人影都冇比隻流浪狗追
之後我慢慢行佢又慢慢行行到出多人地方佢就走左

係大嶼山俾佛狗咬過

你與佛有緣